太子站A出口有人用天拿水抹走牆上面嘅字！！

3分鐘之前既事，請提醒身邊親友嗰度好攻鼻

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

掉個火機埋去喇 仲影

垃圾勇狗

報警啦
佢攞天拿水燒地鐘站

有咩問題？

港鐵範圍攜帶易燃易爆品

抹一寫十

若然我係自己一個我會同佢死過，但係我抱個bb

港鐵範圍內易燃物品咁你話有冇問題？

抱住個BB如果我勇嘅話反而係大家嘅負累喎⋯⋯

又係呢條仆街
上次油麻地站又係呢條友喺度抹

辛苦哂
今晚手足可以再去練字

頭先坐巴士經過見到"殺人犯"3個字仲未被抹走

佢意思係罵著勇士波衫條友...

sorry，跟車太貼

報料熱線有人拎天拿水入地鐵站